<b>Теоретичні питання</b>

1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?
2. Яка різниця між event.code() та event.key()?
3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?

****
<b>Відповіді :</b>

1. Щоб визначити яку клавішу натиснув користувач можна дізнатися за допомогою події `keydown`. Наприклад: <br>
   <br>
   `window.addEventListener('keydown', (event) => {` <br>
   `return console.log(event.key);` <br>
   `})`<br>
   <br>
2. Властивість `key` об'єкта події дозволяє отримати символ, тоді як властивість `code` об'єкта події дозволяє
   отримати "фізичний код клавіші".<br>
<br>
3. Існує `keydown`, `keyap`, `keypress`. Подія `keydown` виникає, коли клавішу натиснуто, `keyup` - коли її відпускають,
і `keypress` - це застарілий метод який запускається, коли натискається клавіша, яка створює значення символу. 